====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 38 Grand Prix de l ' urbanisme 2019 Apprendre pour transmettre Apprendre en découvrant et en fabriquant serait le credo de Patrick Bouchain , principalement formé hors écoles traditionnelles , qu ' il s ' agisse de l ' enseignement scolaire ou de l ' école d ' architecture qu ' il n ' a fréquentée que partiellement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

